{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71901&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아워포레스트"
    },
    "text": "アワーフォレストはペット専用ドームグランピング·キャンプ場で、安全で快適なキャンプが可能な場所です。 キャンプ場の隣には澄んだ川と大きくて鬱蒼とした山があり、季節ごとに違う美しい風景を楽しむことができます。 ペット同伴なしでは予約は不可であり、予約前にホームページで配置図をご確認の上、予約を行ってください。 入室と退室時間も決まっています。 客室はアワーキャンプゾーン、ドームグランピングゾーン、フォレストキャンプゾーン、ファミリーキャンプゾーンで構成されており、すべてのゾーンはペット専用で使用できます。 それぞれのゾーンにはさまざまな施設とフェンスが設置されています。 ペンションサービスも提供されており、プール、運動場、セルフバス施設、カフェ、売店などがあります。 駐車は1部屋あたり1台までは無料で、追加車両からは追加料金が発生します。 バーベキュー設備も提供されており、客室によっては個人用の受話器を持参したりレンタルしたりできます。 宿泊施設の利用に関する確認事項やその他の注意事項もありますので、ご利用前に必ずご確認ください。 ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあり、プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アワーフォレストはどのような場所ですか？",
            "answer": "アワーフォレストはペット専用ドームグランピング·キャンプ場で、安全で快適なキャンプが可能な場所です。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の隣には澄んだ川と大きくて鬱蒼とした山があり、季節ごとに違う美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストの予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ペット同伴なしでは予約は不可であり、予約前にホームページで配置図をご確認の上、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストの入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間も決まっています。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はアワーキャンプゾーン、ドームグランピングゾーン、フォレストキャンプゾーン、ファミリーキャンプゾーンで構成されており、すべてのゾーンはペット専用で使用できます。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションサービスも提供されており、プール、運動場、セルフバス施設、カフェ、売店などがあります。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストでは駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台までは無料で、追加車両からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストでバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー設備も提供されており、客室によっては個人用の受話器を持参したりレンタルしたりできます。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用に関する確認事項やその他の注意事項もありますので、ご利用前に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "アワーフォレストのプールは常時利用できますか？",
            "answer": "プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 591
    }
}